員工只準講廣東話唔畀講家鄉話!!!!!!!!!!!!!

識講廣東話已經好好

我公司樓下買車仔麵個阿姨又識講廣東、普通話、潮州話、福建話， 嗰次鬼佬問路佢仲識講少少英文

再睇返班00後同10後滿口匪語，啲廣東話同英文就廢過屎，真係想死

就算用廣東話溝通講嘢都奇奇怪怪，講埋啲乜撚嘢打電玩、性價比真高、裝b

忽然之間覺得種族大屠殺係件好事

支持

我屌你老母 添好運，成間既呀嬋都講蝗語， 決定唔撚會再食，一次都唔會再！

老闆，對不起，我聽不懂廣東話也看不懂繁體字，在廣東省要說便說普通話及寫簡體字。

員工上

行開附近去幫襯，
而家茶記都有請支那人沖出黎落單又話聽唔明。

舊年保安標書加咗條款要保安識流利廣東話，後來有個保安當更做野比我聽到佢同啲客講普通話，我即刻同佢阿 head 投訴，佢阿 head 覆佢做野心急所以講咗普通話，話以後唔會。